有無人其實唔係好介意Irene呢件事?

事實上係除咗定延彩瑛以外既idol死咗我都唔多介意

介意師

irene全sm最靚女

死咗師

支持Irene師

冷血師
btw irene乜水

黑心師

定延全kpop最靚女

比啲口德啦 irene手足黎

一早知佢係咁既人 係估唔到佢係最快跑出比人爆大獲
Jennie
Irene
璉娜
三個都唔係咩好人

Jennie既話係咩人都唔會介意

牙閪同牙鯰都是好表面既bitch
Irene就係好deep 既 bitch黎

Irene＞定延

定延>ALL

佢偽黃黎
FC咗

比個五就話手足
咁全世界有打過招呼嘅都係手足啦

衰格黎講

米分化拉

定延是最好人（好似係）

我老婆是很NICE的

好多女人都人面獸心。

咁靚，點介意
娛樂圈實有依啲
係韓國人將偶像美化得太緊要
我鐘意irene依個人設
境頭外係點係佢私人既野

是

從觀賞角度
講真Irene 真係靚係頸以上
但你睇佢全身就覺得佢嚴重頭大身細
好影響到mv同舞台時跳舞嘅美感
情況好似error 個肥仔咁
有種滑稽感
睇返少時秀英yoona個個都9頭身8頭身
同而家lisa 果種身形跳舞係好睇好多

今次仲衰人品呢單嘢
而家韓國網民咁mean
好大可能演藝生涯已經玩完